棉花糖bb i love u

pls 日日扭屎忽俾我睇

一次過滿足你三個願望